連登仔你地幾唔鐘意拜登都好 都會係佢上任

點解?因為連登仔淨係識用反唔反中既角度睇總統, 而美國佬只係視之為其中一個issue